[lol] 想搵人雙排

打咗百幾場卡鑽4嘅垃圾
主要打上路或者ad
想搵個jg或者support雙排
唔使勁有基本sense就夠
識溝通就好

卡金牌

ID

我id有啲難搞你畀我我加你？

卡銀3 有無人帶

巴打打咩位多同主要玩咩英，我都卡緊金

想搵人帶+1
冇frd

你打咩位多，我卡金，一齊玩？唔好玻璃心就得

韓服白金2 ad
朋友送左個台服ac比我
想搵個main sup一齊打

白金二support
有意可雙排
Id 九龍城張家輝